### 问：有人扫我散发的二维码并用短命邮箱注册成功，我因他注册成功所赚积分仍然有效，对吗？
答：不对。
- 某人扫您散发的[ 邀请二维码 ]或点击您散发的[ 邀请链接]，并用[ 短命邮箱 ]在[ 金刚网 ]注册的行为不应成功，因此，您不应因其注册成功而获由[ 金刚 ]支付您的奖励[ 积分 ]
- 因受当前技术限制，尚有少数[ 短命邮箱 ]会在[ 金刚网 ]注册成功，您也将因此获奖励[ 积分 ]。但是，依据金刚制订、颁布该项政策的本意、动机、目的、出发点，这种奖励[ 积分 ]不是您应获得的。巳经支付给您的奖励[ 积分 ]将被[ 金刚 ]收回
- 当有足够证据证明：扫您散发的[ 邀请二维码 ]或点击您散发的[ 邀请链接 ]、来[ 金刚网 ]注册的人正是您自己时，您因此而获得的奖励[ 积分 ]将被[ 金刚 ]没收，而且将对您罚以与您所获[ 积分 ]等额或数倍的积分、注销您的[ 金刚号 ]，甚至注销您在[ 金刚网 ]的[ 金刚账户 ]
#### 推荐阅读
- [关于金刚流量等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-流量及相关问题)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
